尖沙咀樂道華記茶餐廳，細佬我幫你個抗疫外賣個宣傳！

呢間垃圾四圍派外賣傳單
抗疫外賣價又乜又柒咁
外賣送到黎個廢佬連口罩都唔帶
好聲好氣叫個外賣佬帶返口罩先唔該
個廢佬話驚就唔好食
咁撚好態度應該要幫你宣傳下
祝你生意興隆

PS. 啲野好撚難食
勿相認

圖都無張

呢間野連openrice都無
想留個負負負負負評都唔得
你想有咩圖？
想FC建議你試下叫一次外賣

屌！樂道
全撚部都係淨係識劏自由行嘅垃圾餐廳

有無諗過係附近開工要叫外賣既人